[突發] 頭先好緊火 係公司廁所打左個丁

依家坐番埋位 成個人輕鬆哂

j啲女同事？

女同事個個都好柒 入廁格開左套AV睇

男廁咁撚臭都打得落

有冇精味跟身

慣左陣味啦 噴下空氣清新濟會好好多

自己應該聞唔到 不過應該無 我無射到落自己到

4-5 日左右啦

下次試下係自己間房打
果時隨時有人敲門既緊張感同罪惡感會令人上癮

點計都係公司廁所刺激啲喎

果種

我講緊公司自己間房喎

有冇精圖？

之前有諗過OT 係房打個丁 最後都係怕陣味唔散 就打消左個念頭

火已緊